今日可唔可以有48小時

唔想到聽日

可以
6月4日都係咁

有48小時嗰個唔係叫6月3日?

點解